[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

全民和你唱
一大班朋友食完飯係街邊唱
同學仔放學翻屋企一齊唱
放工約埋同事一齊唱

唔洗長時間唱 一齊唱兩三次
首歌咁好聽唔係唔唱比其他人聽呀
順便幫路人背下歌詞 要全港人都識唱！

我願榮光歸香港

何以 這土地 淚在流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

唔敢唱既
set做電話鈴聲

何以 這恐懼 抹不走

推

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

啱啱喺西鐵上面 有個黑衫巴打行過大聲唱

正
想一齊唱

快閃唱歌

在晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處吹來號角聲

迷霧𥚃 最遠處 吹來 號 角 聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

勇氣智慧也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求民主與自由 萬世都不朽

我願 榮光 歸香港

推比多啲人知呀！

幫你推埋

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

好

推呀！

推推推

推呀

全民和你唱

有無人

有冇人組隊快閃唱歌？

吹大雞一齊商場唱又得
食完飯快閃街邊唱又得

願榮光歸香港

召喚旺角街坊！星期二晚十點Moko願榮光歸香港

會唔會太早

Push

推上熱門呀！

願榮光歸香港

聽了這國歌，高貴，深沉，不像支那歌的膚淺打殺。香港偉大！香港萬歲！

盼自由 歸於 這裏

何解 血在流 但邁進聲響透

建自由 光輝香港

在 晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裏 最遠處吹來 號 角 聲

有聲

悍自由 來齊集這裏 來全力抗對

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

勇氣 智慧 也永不滅

祈求 民主 與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

屌你

光復香港

時代革命

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

多謝巴打推po

全民和你唱

毅進星響透

期待有機會你同我肩並肩一齊唱出黎

前幾日唱到個fd屌尻我煩

有做
但唔敢太大聲

自己行街都會哼出黎

啱啦 聽日入大球場唱
突發 要人創造歷史 香港國歌聽晚首次係國際級賽事亮相

一個人唔敢
一班人就勇氣+200%
約幾個fd 食完飯 快閃街邊唱歌抒情

國歌要揮國旗唱

—————————

重點：

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

推到全民和你唱

正

每次聽到呢度都會打冷震

今日太古城中心唱歌一事有感，希望各區要小心

和你唱

張學友嘅《壯志驕陽》

擁有極高改歌潛質架！

從《我願榮光歸香港》見到呢場運動新既希望

721 811 831

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

國歌又好 抗爭歌又好 革命歌都好

全民和你唱

企定唱啦
比多小小莊重

一唔唱 一路喊 好辛苦

第一次明白聽國歌會喊的感受

願榮光歸香港

要同人分擔呀手足

幫返你推

頂 心諗點解好似唔岩音咁

推比多啲人睇呀

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

ok

d 自稱被屈藍絲店要佢地播足一星期洗底

同行兒女 為正義 時代革命！

P牌推

推上熱門呀

推到上熱門

1/10

2/10

唱歌就唱歌 唔好話唱國歌啦
首歌未夠班做國歌

3/10

國歌又好 革命歌又好 whatever 啦

全民和你唱

我反而覺得應該要有一種定期嘅「儀式」
例如今晚十點換下口味，唔嗌口號，而係唱香港國歌（一小段咁）
目標係形成一種心理上嘅期待

唔好全天候唱，否則過分飽和的話，只會令到啲人麻木失去左獨特嘅吸引力

pppp

但如果係十點果種 好似冇果種氣勢
我全天候係誇張左姐
我係想講無時無刻都可以唱 唔理咩地方

一開始係可以做到surprise嘅效果
耐左啲人會唔會生厭㗎

有冇人會做都唔知啦
唔快閃既 咪吹大雞廣場一齊唱

咁又ok
係睇下頻率

push